%%%

\usepackage{mathtext}

% Dirty hack. We need amssymb befor xunicode
\usepackage{amssymb}

\usepackage{xunicode}
\usepackage{xltxtra}

\usepackage{polyglossia}

% \usepackage{xecyr}

%{{{ Fonts

\input{preamble/font/xelatex}

%}}}

\setdefaultlanguage[spelling=modern]{russian}  % устанавливает язык по умолчанию
\setkeys{russian}{babelshorthands=true}
\setotherlanguages{english}

\usepackage{fontspec}
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text,Scale=MatchLowercase} % устанавливает поведение шрифтов по умолчанию

\input{preamble/fix/xelatex}

%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End:
